一切既因，陳同佳今日心情點

近來好嗎，還是這麼任性嗎

佳佳仲有冇機會食女呢

打緊Ps5

頂佢仲未去台灣
差啲唔記得咗有呢條友

住豪宅 有黑警做私家保鏢

佢屋企人去哂邊

轉左食仔好耐

已經等到 PS5 了, 有無機會等到 PS6 呢?

好爽
成世玩,又有得食,又住豪宅,唔使做,人生贏家,夢想

幾時拍套紀錄片
<<同佳>>